突發 鄭嘉純一面白水

Okay 你唔貼個男人我都收貨

唔係純官有d唔開心...

睇錯做鄭嘉穎

真係鄭家純

我都真係睇錯
一入到黎開頭醒唔起雞個中文名 心諗佢地都唔似樣有咩好笑

皮膚好好

好撚淫

見到創意台仲諗住係純官已經做好心理準備先kick入嚟，宜家好失望

幾時有假過

一諗起個雞屎忽就

面部仆街

估你唔到

睇錯鄭家穎 我出番去先

係咪去左全職讀書?